[有片］MK妹被摷～MK仔：老婆摸我呀

能有片咩你班死傻西，死番出去啦

死魚無反應就唔好搞啦

能你老母

片呢

片中男主角周不時係網上呃人錢

想知多D

完全冇J嘅價值